香港站訊號故障 機場快綫及東涌綫列車服務受阻

MTR Service Update‏ @mtrupdate 3m3 minutes ago
More
1840 香港站訊號故障，機場快綫、東涌綫列車服務稍有阻延

香港不意外

MTR Service Update‏ @mtrupdate 3m3 minutes ago
More
市區預辦登機服務的截止時間，現臨時改為航班出發前 120 分鐘

唉 有排等

連機鐵都死

機場快綫及東涌綫額外行車時間

此訊息發放時間 : 2017-08-15 18:50

由於香港站附近有信號故障，東涌綫列車駛經九龍站至香港站及機場快綫列車駛經九龍站至香港站路段時需要慢駛，東涌綫來往香港站及東涌站的行車時間預計需要額外10-15分鐘及機場快綫來往香港站及博覽館站的行車時間預計需要額外10-15分鐘。

機場快綫服務更改如下
香港站 往返
博覽館站
每15分鐘一班

東涌綫服務更改如下
香港站 往返
東涌站
每8分鐘一班

市區預辦登機服務的截止時間，將由飛機起飛前的90分鐘改為飛機起飛前的120分鐘，直至另行通知。

現時機場快綫及東涌綫月台上的乘客較多，候車時間亦會較長。
請為行程預留充裕時間。
港鐵職員現正進行搶修工作。
如有不便，敬請見諒。

前幾日先東涌站 今日就香港站 首尾呼應